[ff/同人] 我叫ivan, 係天朝飲食集團嘅太子爺

大家好，我係ivan，老豆創立左天朝飲食集團。天朝係點嘅規模，相信都唔使我多介紹。基本上，全香港每個家庭，平均每星期都會幫襯我屋企旗下嘅酒樓最少一次。公司喺我卓表哥嘅管理之下，生意越黎越好，我屋企淨係收股息，都已經唔知點計。

不過表面風光背後，其實我一啲都唔開心。好細個嗰陣，我阿媽就過左身，基本上我成長嘅過程入面，完全無我阿媽嘅身影。由細到大，我同朱國豐個死老野就好似八字唔夾咁，唔單止野都唔講多句，仲成日嗌交嗌到家嘈屋閉，家無寧日。

佢一直都好想我跟佢學做生意，打理好集團，但其實我由細到大都好中意唱歌，希望可以好似Juno 咁出道做歌手。死老野知道之後，唔單止鬧我冇出息發埋啲明星夢，有一次仲安排我喺集團annual dinner表演度扮一隻棋，搞到我比朋友笑足成年 ; 連跟死老野出去巡舖，都好似見到啲廚師同樓面陰陰咀笑我。

因為咁樣，我一直都冇認真咁喺公司做過野。平日我只會準時返到公司，扮演我太子爺嘅角色。反正生意有卓表哥頂住，公司都多我一個唔多，所以我返到去係冇野做嘅。而我平日最中意就係善用我二世祖嘅身分，溝下啲明星仔激我老豆。好似最近同嗰個咩汪以珊咁，我扮晒非卿不娶，激到個死老野心臟病咁滯，我不知幾開心，要我扮棋啊拿。

不過今次我想講嘅，係我中六嗰年同嬌姨發生嘅故事。大家估下嬌姨點解會咁維護我？大家係咪又以為家寶真係我細佬？如果係嘅話，你地就太天真了...

中六嗰年，我屋企嘅生意開始上軌道，個死老野成日都要應酬，夜晚多數都唔喺屋企，淨返我同嬌姨，佢個女家瑤同埋工人。

講起嬌姨，一開始嗰陣我都唔多接受到有個後母，不過佢就好努力咁同我打好關係。每逢阿媽生忌，佢都會陪我地一齊去拜阿媽。我同佢個女有咩爭執，佢都會做和事佬，甚至偏幫我 ; 見我溫書溫到好夜，佢會親自下廚，話咩工作累了要食好西喎。有時我做完運動好攰，佢甚至會入房幫我按摩。漸漸地，我對佢放低左戒心，開始接納佢係屋企嘅一分子，多左同佢講野。

不過有樣野好困擾，就係佢好似當左我係小朋友咁冇乜防備。 嬌姨喺屋企慣左唔帶bra，又鍾意著鬆身衫，成日喺我面前烏低身，比我睇到晒佢對大奶 ; 換衫又唔會閂門，成日比我唔小心經過，比我見到佢保養得宜嘅身段。不過無論走光又好，換衫比我見到又好，嬌姨每次都冇嬲我，仲會奸笑住咁話: "咸濕仔，仲唔比我捉到你裝我？" 而我就每次都會紅都面晒咁走開。不過其實心裡面，我每次都好想望多幾眼。

有一晚，老豆上左廣州開會，我就喺房開左北川愛莉香套媽媽的性教育出黎，準備慢慢享受。點知睇到一半準備除褲嗰陣，嬌姨佢突然撞左入黎，原來佢間房個冷氣壞左，想喺我度訓。但係我岩岩套AV 仲未熄得切，嬌姨睇見我個mon，就笑住問我: "你係咩好想知點樣同女仔做呢？"

我無地自容，點頭話係。老實講我好細個阿媽就過左身，平時又好少同老豆講野，對性好奇都唔知可以問邊個，所以唯有靠睇av 觀摩學習。

呢個時候，佢哄埋黎，用誘惑嘅聲線問我 :"不如嬌姨而家教你做愛，但係今晚嘅事，絕對唔可以話比你老豆同個妹知，好唔好?"

然後佢就攬住我，推左我落床度錫，仲伸埋脷入我口度，同我交換左唔少口水。我從未同人接吻過，慾火一發不可收拾，雙手貪婪咁伸手入佢件衫度，揉搓嬌姨胸前嘅肉球。

然後佢就攬住我，禁我喺床度錫，仲伸埋脷入我口度，同我交換左唔少口水。我從未同人接吻過，慾火一發不可收拾，雙手貪婪咁伸手入佢件衫度揉搓嬌姨胸前嘅一對肉球。

外面大雨滂沱，雷聲大作。我地好似發現左寶藏咁急急除去對方嘅衣物，聽到嘅只有彼此沉重嘅呼吸同呻吟聲。

嬌姨話，要令女人舒服，首先要識幫佢奶西。佢坐喺床面對住我，指左比我睇陰核同陰唇嘅位置，然後叫我試下舔佢。

我趴喺床，開始幫佢服務。好神奇，雖然嬌姨已經係個熟女，但係佢個西都唔算黑鮑，頂多都係有啲深色。

我起勁咁奶，間唔中又用手捽下粒豆豆。唔知係我睇得AV 多定本身有天分，嬌姨比我整到好high，啲水流到落床單度。本身佢都仲出聲指導緊我點樣奶，慢慢就變成讚賞同鼓勵，最後變成一連串冇意義嘅呻吟聲。佢嗌得越黎越大聲，"啊...啊...啊～" 嬌姨個人震左幾下，訓左喺度係咁喘氣。

之後佢笑住話: "你幫我錫完，而家輪到我幫返你喇..." 佢起身拉住我坐喺床邊，然後跪喺度分開我雙腳，未等我反應得切，巨龍就比佢一口含住左。

嬌姨眼神變得迷濛， 舌尖不停喺我龜頭打圈遊走，頭部不時前後郁動，仿如吸精魔女一樣。我未比女人含過，覺得舒服到不得了。佢仲一路含，一路用佢淫蕩嘅眼神由下而上望返上黎。我feel 到自己就快射，拿拿臨叫嬌姨等一陣。

點知佢唔單止冇停到，仲禁住我雙手含得越黎越快。終於，我再忍唔住，弓起個身，射晒喺嬌姨口入面。射完之後，佢冇即刻放口，反而溫柔咁吮乾淨我條野，然後先放開。佢話處男精好補，將我啲精一滴不漏全部呑晒落肚。咁識養生，真係唔怪得佢keep 得咁好啦。

嬌姨話，男仔頭幾次快射係好正常，以後佢同我練習多啲就得。佢仲話:"我好耐冇同你阿爸做過喇，忍左好耐，你比我啦......"，然後就冇理到我反應，一野禁我喺床，含返硬我軟左嘅肉棒。

含返硬我之後，佢就一野坐左上黎，肉棒成根沒入佢體內。嬌姨媚目半張，發出 "啊~"一聲愉悅嘅呻吟。

我問佢，唔用套驚唔驚？點知嬌姨話:"唔緊要，我有食開藥架，下次再教你戴套丫..."

睇黎佢真係好耐冇做過。嬌姨啲水一路係咁流，淫水流到床單都濕晒。一路騎，佢仲主動捉住我手揸佢波，一路咬住唇喺度呻吟。冇幾耐，我feel 到嬌姨下面越黎越熱，然後佢嘅呻吟變得越黎越急促，然後"啊" 一聲，下面縮下縮下咁吸吮我肉棒，陰道流出一股暖流，全身無力咁癱軟喺我身上。

"你仲未射?... 咁我而家教你點樣插女仔.."

嬌姨有氣冇力咁同我講。佢面都紅晒，全身出晒汗咁訓左喺度，兩腳打開對住我，話比我知陰道口喺邊，又反開陰唇比我睇。然後，佢捉住我條野頂住佢門口。

"而家到你喺上面...... 插入黎..."

我順利咁插左入去，開始郁動起來。同一時間，我如獲至寶咁樣品嚐佢嘅乳房。嬌姨真係keep 得好好，乳房仍然保留年輕嘅幼滑同彈性，我好似前世未見過波咁，唔捨得放口。

嬌姨身高有1.7米，所以我可以一路啜住佢對波，下身有路出入佢嘅陰道。我塊面比軟綿綿嘅乳房包圍住，聞住佢成熟女人獨有嘅體香，做得特別起勁，插到佢呀呀聲咁呻吟。突然間，嬌姨捉實我個頭，下半身有節奏咁配合我抽插。

"快啲，我又到喇，唔好停...啊，啊，啊~!"

終於，嬌姨下面猛烈咁收編，流出一股股溫熱嘅淫水，成個人典黎典去。我亦都黎到高潮，緊緊咁抱住佢，射晒我嘅精液喺佢入面。

射完之後，嬌姨攬實我條腰，唔比我掹返出黎。隔左好一陣，我條野軟返，佢先放開我，任由濃稠嘅精液流返出黎。

清潔完之後，嬌姨仲同我一齊沖涼。佢好細心咁幫我由頭洗到落腳。我幾乎冇乜點自己郁過，就比佢抹乾身，推返上床休息。

我地一絲不掛，訓左喺床上面。我打側身，將頭挨落佢心口，好似細路仔伏喺媽媽度咁。嬌姨亦都溫柔咁攬住我，摸我個頭哄我訓。聽住佢心跳，呢一覺我訓得好安穩，喺嬌姨身上，我終於搵返失落多年被呵護嘅感覺。

"中唔中意嬌姨？中意嘅話，以後你老豆一唔喺屋企，嬌姨就過黎同你訓..." 半夢半醒之間，我聽到佢咁講。

<完>